[ 求教 ]SIM卡Routers上網

想咁多位巴打有咩電話公司4G無限PLAN底玩
我依家手機CSL4G用量王都成4XX一個月

唔係無限PLAN就唔洗回POST啦

打出黎啦
whtsapp你肯定煩到仆街

你有同事開349

同求, CSL 無限plan.